有關裝修問題

經過琴日全港18區大裝修後，有大媽竟然趁火打劫，入舖頭盜竊。
希望各位手足可以留意一下，幫中資公司裝修，係要表達不滿，而唔係比啲南獅搶掠商戶既貨品
最後
#香港人反抗
#香港人起義

開錯台